有無養心殿嘅代替品

好想食臺式邊爐

牛大人囉

友酒棧

火鍋撚？

馬祖？

本身都係垃圾，咁都搵唔到代替品？我懷疑你食開屎

食乜都話垃圾
你又食乜撚野咁巴閉呀

火鍋撚

火鍋撚好貴

鍋心
唔貴又飽

火薈或者(醉)胡爐

胡爐藍店

肯定未有黃藍條友係咁食 宜家就話垃圾懶高尚

湊湊 ！

養心殿自殺之前食過幾次
唔算垃圾啦下

616

9也不屌